一人一個創意聖誕禮物

同friends準備聖誕交換禮物
條件：100蚊minimum 鬥創意
招攬創意巴絲啲諗頭

袋鼠春袋

琴晚晚底衫褲

18年既通勝

1000個一毫

100蚊唔同國家嘅貨幣

枕頭

幾本字典

朱古力，催情果隻